其實猿人爭霸戰前傳三部曲算唔算黑暗風既電影。

人類輸到仆街

正式既Planet of the Apes係地球已經被猩猩統治既世界

呢套真係有驚喜

第一集好正
第二集垃圾
三未知

垃圾？

點垃圾呀？好想聽你高見

第2都垃圾

第二咁撚正都垃圾 on9

Bgm正到仆街

好期待第三集

依個我都知
但依個講到明係前傳黎嫁咩
唔係reboot黎咩

三部曲係咪講緊依三套
Planet of the Apes (2001) (有部係1968年既)
Rise of the Planet of the Apes (2011)
Dawn of the Planet of the Apes (2014)
我覺得一集比一集好

第三部係今年個套呀
rtim burton個套黑歷史黎

係垃圾

好撚正

第二集係少數好過第一集既續集 仲要第一集已經咁高質

好期待第三集！

咁Batman點計 第二集小丑

CA2
TDK
JOHN WICK
toy story
spiderman
其實唔少

第二集都正既
但我自己好鐘意第一集
綠魔同C剎 一開波講個段感情寫得真係好好
又明白到咁C剎咁憎恨人類 但又想同人和平共處既想法
我好希望第三集綠魔可以再出現